18歲千金有兩個富爸爸 淨係衫褲鞋襪都值過千萬

美國有位女子的衣櫃滿是名牌衣飾，除了Hermes、Louis Vuitton及Burberry等名牌外，還有多套貴價首飾供配襯，包括一隻價值40萬鎊（約424萬港元）的戒指。這些衣飾的主人並非女明星或超模，而是位剛滿18歲的少女，因為她有兩位億萬富翁爸爸。

薩弗倫（Saffron Drewitt-Barlow）有兩個身家共逾4.2億港元的富爸爸溺愛和放縱她，他們也是1999年透過代孕成為英國首對同志父親的48歲巴里及52歲東尼（Barrie and Tony Drewitt-Barlow）。她的同齡朋友可能只是購買快速時裝時，薩弗倫的衣物多得整個月可以不同穿搭示人。

巴里及東尼共有5位子女，除了薩弗倫及她的孖生兄弟外，亦有一名13歲兒子及一對6歲孖仔，由於薩弗倫是唯一的女兒，所以萬千寵愛在一身。他們如今住在美國佛羅里達州坦帕（Tampa）的豪宅區，與美國樂壇天后Rihanna為鄰，閒時也會回英國埃塞克斯郡的豪宅度假。

薩弗倫表示：「我知道我是非常幸運，爸爸們喜歡享受最好的東西，也很慷慨並溺愛我與兄弟們。他們不怕其他人對我們生活的閒言閒語，稱如果我們賺到錢，就可以按自己的心意去用。」不過爸爸們也稱她已長大成人，是時候靠自己工作賺錢，她於是向爸爸們借了100萬鎊搞護膚品生意，主攻網上及電視購物頻道的顧客，而盈利就用來還債，「我不想做個一輩子要依賴家長的富二代。」

英國《每日郵報》/《蘋果》資料室

是時候靠自己工作賺錢，她於是向爸爸們借了100萬鎊搞護膚品生意

快

老闆點做 ？就係咁樣做

都幾樣衰下
十足強國果啲有錢冇taste師奶

佢真係好自食其力喎

無計，唔通你期望佢真係咁大條水喉都唔用咩

借了100萬鎊
下世還

岳父岳父岳父岳父岳父岳父岳父岳父岳父岳父岳父岳父岳父岳父岳父岳父岳父岳父岳父岳父岳父岳父岳父岳父岳父岳父岳父岳父岳父岳父岳父岳父岳父岳父岳父岳父岳父岳父岳父岳父岳父岳父岳父岳父岳父岳父岳父岳父岳父岳父岳父岳父岳父岳父岳父岳父岳父岳父岳父岳父岳父岳父岳父

用又比人屌 唔用又比人笑on9

樂

屌人地著primark 都靚過佢，d衫貴有撚用

上天真公平

我成日覺得
衫幾貴幾名牌都好
人唔靚都唔會靚

好幸福呀
我又要做你地仔仔

入黎之前以為係綠帽

連登仔唔係好憎gay佬架咩

點解唔拎錢整下容 減肥
學下Paris咁樣

不過爸爸們也稱她已長大成人，是時候靠自己工作賺錢，她於是向爸爸們借了100萬鎊搞護膚品生意，主攻網上及電視購物頻道的顧客，而盈利就用來還債，「我不想做個一輩子要依賴家長的富二代。」
齋睇呢兩句仲以為佢會自己白手起家

唔算樣衰啦 有錢女嚟講

兩個daddy 又幾靚仔兼幾大抽下咁喎

爸爸

點解咁有錢唔整下容同減肥先？

而家只係單純將一大舊錢堆落舊肥肉到，好浪費

這個千金只用半年時間就將100萬還晒
之後仲個個月都賺錢
這名少女仲好開心咁向佢爸爸分享佢成功既過程
佢爸爸仲話個女開心就好

小朋友會唔會奇怪點解人地有呀媽

條裙咩事？

屌,我寧願同男既搞。條女真係食唔落

第一眼印象係，奧巴馬 同 荷蘭叻

又唔好講到你有得揀咁
你連幫人奶鞋底既機會都未必有

孖仔快點強姦我

潮流台巴打會話堆砌名牌完全冇taste

珠

屌

靠自己

試下兩個老豆一夜破產睇下班仔女仲會唔會認佢地兩個呀拿？

佢地兩個仔都係gay?

樓主張圖條女著緊飛甩雞毛平底鞋咋喎 比盡4-5000
對有錢人黎講 有幾貴

屌老母咩

屌 啊哥好撚正

100萬磅對佢地黎講可能只係散紙
無話曬唔曬落個女度

衰咗又可當攞經驗
仲要一陣真係俾佢做得起都唔出奇

大仔快點強姦我!!!!!

人地當拖鞋著咋傻鳩

可能果對係佢屋企拖鞋

個2個仔先正
又靚仔又有錢

領養，高科技，定兩邊生完仔女先一齊？

咁有錢不如整咗容先 橫掂都係

小朋友會唔會奇怪點解其他人咁撚窮

你係咪無爬文？

「我不想做個一輩子要依賴家長的富二代。」

好勵志

老豆同仔幾靚 係女唔靚

搵得代孕點都會搵啲優良基因既女人生（靚，聰明，有運動細胞）
反而有啲有錢父母啲仔女柒到飛起
比我簡有2個老豆都好過有個老母

呢啲人就可以生仔喇

咁有錢就減下肥。。。

做咩召喚我

全家最樣衰係條女

林寶堅尼勵志故事真人版

同而家買樓父母畀錢一樣啫

上次係飛機到睇左個節目就正正講佢地，個仔生日送左部跑車比佢

兩個男人精子生出來？

冇啦啦又有債還嘅？
btw, 個樣死老豆咁

想唔想收養 Asian 既巴絲打

條裙係咩事 btw a small loan of a million dollars